Selfridges你不如執柒咗佢啦

搵埋間垃圾skynet做delivery
買嗰陣就話25號寄到過嚟
22號收到msg叫我揀delivery option
見最快有得揀24號
點知24號當日留係屋企等撚咗成日 一個電話都冇
屌你到依家26號 完全冇聲冇氣
Msg留嗰個電話打極都冇人聽 留言信箱就keep住滿既 未撚見過咁唔負責任既公司

慢唔緊要 屌你慢還慢 咪撚俾假資訊啦 24寄唔到 你做乜鳩要同我講24寄到晒我時間留你屋企等？要遲啲又唔通知句 咁冇交帶真係第一次見

祝你聖誕快樂 早日執笠

25 26係紅日唔會送是常識吧

呢間skynet垃圾來的，岩岩係asos買野, 又係用呢間野，咁我送公司，諗住易d收到貨， 佢老味，可以夜晚11點幾送貨，你都on99，未能試過買野，會夜晚11點幾送，咁要再約時間送貨，要幾日後

垃圾之最 一早同佢改左時間送 佢都照自己鐘意幾時送就幾時送 跟住我屋企無人收 佢就整唔見埋我件貨 玩左我2星期先搵得返 講起都嬲

點執呀

Thanks giving買佢用dhl幾日就到

唉屌 我都係想送份聖誕禮物俾女友啫
屌你唔通變新年禮物呀

屌 我thanksgiving既order 12月頭都唔見有
要我打去問先同我講份件empty寄唔到俾我
我體諒佢地咁多discount會好忙 都唔撚係咁呀
我追到以家乜柒都未追到

我份禮物就黎留返拜山用

佢話24送俾我 全日都冇影wo
我23號訂nike對波鞋 24號朝早順豐寄到過嚟喇
仲有，最重要既問題係交帶呀！！

skynet垃圾到痴撚線
次撚次唔打黎直接剷上黎送貨
送貨時間又奇撚怪

買開harrods DHL 落單後三十日內送到

三日

skynet 垃圾姐
之前用dhl 快到仆街

轉咗用skynet之後真係冇再係sf買嘢

Skynet 真係垃撚圾
預計24號送到，24號嗰日無啦啦早上收到個信息講話曾經派過但係無人聽
屌你老母，我成早坐咗係 office 到，電話響都無響到
打去 CS，佢同我講想派嫁，但太多件

我有selfridges全年既 又有幫人做代買
講真次次上網買野都唔會預準時
我買親都係d唔等洗野 化妝品護膚品咁
急住用既野都唔會上網買啦
心態佛系d就ok
又唔使特登係屋企等既
以我經驗個estimate delivery都唔係太準
佢有條link會show係咪出左車送貨架嘛
而且佢黎之前一定會打比你
咁啱冇人咪同佢約個時間幾時先會有人囉

我買親都好準時wor
Nike, END, HBX全部都幾日內搞掂
有交帶又快手
起碼唔撚會俾你揀完收貨時間之後 一直都冇聲冇氣

你話聖誕放假忙 時間要耐啲 我絕對理解
但絕對唔係明知會耐 就偏偏整個misstatement去誤導人買野囉 我就係見佢講到明25號前會送到 我先買 第一次用呢個app 撚知佢會遲咩

再者 遲佢咪講囉 做乜鳩要俾個delivery option我揀24號收件先 我依家仲未收到任何消息呀屌佢老母！電話又冇人聽，到底想點撚樣

你用電腦版login搵返條tracking link睇下去到邊先啦
燥都冇用

為左慳皮由DHL轉呢間垃圾skynet真係好趕客，個msg俾你揀時間係廢嫁
係SF o個邊出，但skynet永遠遲幾日先到貨
到貨又要等幾日先派
仆你個街平時買都等左十幾日，已經唔係減價唔係大時大節買
送公司商業區都咁慢，仲要外判搵個南亞人黎送貨

又要平又要快， 外國網購係咁

上撚次寄左成個月都唔到
問Asos話寄失左cut埋單
過幾日個status變左return to UK
仆街Asos仲要得返其中一件有貨 然後cut埋我個discount code...

sf plus 之前用DHL

見得太多人負評skynet
次次喺sf買嘢都係揀去7-11拎貨
仲要係揀啲商業區
上次手痕揀咗住宅區
件貨到咗香港成個禮拜先送去7-11

頂...我仲諗住而家Sale問人夾運費添...

試過return skynet唔見左我件貨，delivery status空左兩個星期, 俾selfridges 拒收

同美國iparcel 有得揮

次次都係蝻速遞員

我件貨等咗成個月都未到手，上次miss call就要等兩星期後再送。戇鳩skynet

擺明趕客啦
人地大把生意，得鬼閒做你班香港客咩？

垃圾黎架呢間真係
門市啲人又閪口閪面咁

覺得收貨好麻煩所以揀左7-11拎啦 跟住之後都有成日上返佢個網睇到未
明明見到卡住係英國半個月又冇sms通知 跟住有日冇啦啦打電話黎話我太耐冇拎貨7-11彈返件貨

Iparcel好過skynet嫁 iparcel最少email搵到人，skynet係唔會有人存在嫁

skynet 真係廢撚到極至

推推
有冇人試過顯示簽收左但冇收過
已經兩個月啦仲未比到解決方法
真係好撚垃⼃

上星期3號買 4號收到sf 果個order has left the building既email
但佢比果個tracking number係無任何information
直到琴日先睇到skynet顯示件貨arrive hub (London)

到底係sf虛假發貨定skynet收唔切貨？
屌好垃圾 明明預計話8號收到
未試過過成個禮拜都仲未到香港

佢覆咗我話唔關佢地事佢地已經寄咗件貨岀去，而家唔肯退錢
點搞

問skynet 攞簽名圖？

攞咗 真係有人簽咗 但唔知邊個嘅簽名

spam

原來依間咁伏

應該ofeselfridges 比錢用skynet嘅速遞服務
同selfridges 講啦，根本就唔係你簽收
咁唔通skynet求其畫隻龜都得

SkyNet 求其放係門口架ja... 之後record 話你收左貨。 send email 俾selfridges 屌過好多次，最後一次email 我講明因為SkyNet 唔再係selfridges 買野

利申 ：二年客仔，order over 50 次。

夠竟係Selfridges要執定係Skynet要執

好慘呀絲打 睇嚟係送貨個個求其
放係門口比人拎咗咁點算
我個邊個叔叔次次都whatsapp問咗我屋企有冇人先上嚟

Selfridges送香港用Skynet
但佢送日本係用DHL
屌佢老母

推到 skynet 執
肯定skynet 係用超賤價拎到個job 黎做喇
狂 send email 去屌

其實佢係咪唔志在香港個market
專登用呢間

上年係DHL 架，好很多。

咁唔gur飛過嚟英國門市買囉
利申英撚

你係英國讀緊小學？

講左好多次啦 sd email sd咗好多次
點樣先迫到佢refund

打比銀行，叫佢查單，話佢無送到野黎
等銀行搞 請清楚佢地運錯地方比人簽收左就得

銀行會理架咩

會，我試過咁既case

之前係asos買野 然後又係用skynet寄 點知過左成個月都收唔到
之後聯絡翻asos 話可能速遞送錯左去其他單位 叫我去問下
最後退翻錢比我

Asos仲好過selfridges
Selfridges 一句自己寄咗件貨岀去就唔肯退錢

但佢地已經收咗錢 銀行會拎得翻咩

之前明明揀左7-11收貨
但佢照送黎屋企

屋企真係冇人收，
叫佢送返去7-11，要再等多3日

呢間垃圾黎，買野送少咗send幾百個mail投訴完全唔搖理你，不知所謂，好在無買運費年pass, blacklist啦！

撚

Skynet 既快遞員其實都好辛苦，半夜3點已經要執貨，天光就出車派貨，全部一腳踢

利申：派貨真係慢到仆街，我都打去投訴好多次，不過同快遞員熟左可以約定時間收貨，會易收到貨d

辛苦還辛苦 好冇責任感
啲貨亂丟去人門口 亂比人簽收

so?

有邊間速遞唔係咁？
DHL, 順豐起碼人地真係準時唔會亂咁派
仲要大公司肯定忙過skynet幾十倍啦
相比之下真係有交帶好多
做唔掂就咪鬼接咁多單啦

尋日訂咗嘢，今日出貨居然係用DHL
係咪selfridges都頂唔順skynet

竟然咁可以再戰了
Selfridges確係平好多

係呀係呀我買咗兩件la mer
竟然係用DHL送貨
我以為因為la mer太貴先用DHL
原來全世界轉了

我都買左，DHL三個工作天送到，快到嘔 即刻狂幫襯

留名睇selfridges頂唔順用dhl加價/轉番skynet

襯個plus未到期加DHL
呢排應該會買定晒用開嘅嘢